叱咤頒獎禮預測[開定先]

大家認為有咩歌入硬十大
男 女歌手 組合 金銀 銅又點睇
Btw今年新人真係無邊個好突出

我睇長相廝守 C3PO都入硬十大
男金應該送禮 銀廁田 銅拍乳
女就應該爭崩頭
組合金燒烤叉 銀銅Dear J Sup9爭

開定姐 大家討論下

剩係問叱咤

叱咤都差左 但其他

推

長相廝守有機拎埋金曲

你叫我up 一隻今年出既歌都up 唔到

吓 組合金係濕9同rb爭wor
燒烤叉同dj爭組銅

C3PO無十大
組金 Supper 銀 RB 銅 CAS

你係指最歌

種票架wor

長相廝守都拎到最金真真係樂壇己死
首歌MK到

最金應該無啦
不過長相廝守真係hit

利申 聽左多年tonick 之後出返punk歌就好

今年新人
王嘉儀 顏卓靈 秦馨敏

我估會做個金俾cas 利申RB SM fans

唱作 應該係小明 周仔？ 好想佢地攞

wfc

側田輸比件老野
想當年不求年資，捧新一代既903去左邊

sad but true

許庭堅唔知有冇十大拎呢 佢幾首都好聽

女金今年要比衛蘭（其實對比佢以前，今年唔值，但今年無對手）

其實今年無咩歌係hit，近幾年最少hit歌既一年， 可能係因為好多一線今年都無玩

YouTube 數據假
以前100萬點擊叫熱門歌
依家d垃圾歌比公司鳩刷都過百萬

周仔得一首在天之靈
隨時今年食白果

Aga 女銀or 銅

小明

AGA有無份

第四
前面仲有林奕匡 同ivana

最男最女最組大家又點睇

最男應該到拍乳喇掛

最組唔係濕扒就callstar，唔洗諗

小明首新歌係咪上唔切
好鍾意首歌

太遲啦應該

要夠多人上網投先得架..個個都話反坤哥又唔去投票

你心目中的一線係咪仲係陳奕迅容祖兒楊千嬅?

十大 貼一首
有淚多好

可能最後又格硬塞最女/女銀女銅俾雞容

十大貼幾首先
靈感床
C3PO
坤狗同JW果首

女金銀銅計AP架喎，佢今年連歌都無首

今年艾辛播得160次咋

預測

叱咤十大：

至尊歌曲
靈感床 Supper Moment

失魂記 李克勤
Come with Me 吳雨霏
Girls Girls Girls At17
神奇之旅 許廷鏗
傷心到變形 吳業坤
3AM Aga
和每天講再見 Gin Lee
長相廝守 Tonick
突然一生人 王菀之

至尊唱片大奬：<Live In The Moment> Gin Lee

男歌手金奬：側田
銀奬：李克勤
銅獎：陳柏宇

女歌手金奬：衛蘭
銀奬：Gin Lee
銅獎：王菀之

組合金獎：Supper Moment
銀獎：C AllStar
銅奬：RubberBand

唱作人金奬：林奕匡
銀獎：方皓玟
銅獎：Aga

小明女銅 唱作金
CAS 十大海之戀 組銀 最組
側田男金 至尊碟
廢佬 至尊歌失魂 男銀
電單車 女金 最女
Aga 十大3點鐘
濕尻 十大 組金
Phil 唱作銀 男銅
柏乳 最男

環球繼續買女銀比暗星送終

你當謝安琪，張敬軒係咩

至尊唱片大奬應該係李克勤個隻

我最喜愛系列走勢8強速報
男歌手
吳業坤 周柏豪 周國賢 張敬軒 陳奕迅 許廷鏗 胡鴻鈞 陳柏宇

女歌手
JW AGA Gin Lee 方皓玟 衛蘭 容祖兒 楊千嬅 王菀之

組合
艾粒 C Allstar Twins DearJane At17 RubberBand ToNick Supper Moment

柏乳 男銅 最男就差唔多
Phil 唱作金/銀+十大 算la